Eminem算唔算食人血饅頭

🤔🤔

點解呢？
Em 同 juice wrld 我都好中意
見到佢地呢個組合
我相信係人都會開心